點解我地有錢有能力都要比人統治？

點解要比北京班生番統治？

真係諗唔明

有冇人可以解答下我？

班狗官同警犬奴性重兼冇腦

問下司徒華

難聽既說話你想唔想聽？
u no gun

係好唔gur
要不是香港早年投資
中國一早滅亡

場仗未完，大家要出力呀！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

成個中國地鐵係我地provide技術

頂盡佢地比翻啲錢我地 但人民幣咁浮動根本冇乜用

老實講 香港持有緊嘅錢 富可敵國
幾千架坦克對我地黎講都好少事

No
中國係匯率操控國
但個問題係佢比咩錢你
一個人工島就拎番晒

點會no gun
你review 下呢幾日新聞

問題係舊錢比中共夾實左呢
唔比雙普選就係呢個原因
香港舊錢大到買幾個國家返黎，比香港人做花園都得
有民選特首，一定會簡比保護費美國+買地，脫離中共

個d gun係中共既gun
唔係u 嫁

你又啱 我地全資出

有冇方法變我地嘅gun 呢？

因為香港冇兵役

其實係有錢無能力
有能力嘅話港英年代一早搞掂咗唔使搞到而家

d gun 又打唔到仗
只要做成唔會對準我地既gun 呢個局面已經夠

如果黑警班狗有人性有良知 香港就唔洗咁

傻豬黎 我地有打仗用嘅槍 不過唔知有幾多枝

如果我地大量採購

你唔知自己籌碼係乜你點贏

推